 Завдання 1: Фабричний метод.
1. Напишіть систему класів для реалізації функціоналу
створення різних типів підписок для відео провайдера.
2. Кожна з підписок повинна мати щомісячну плату, мінімальний
період підписки та список каналів й інших можливостей.
3. Види підписок: [DomesticSubscription](./Lab2/task1/Lab2/Task1.cs#L24),
[EducationalSubscription](./Lab2/task1/Lab2/Task1.cs#L36), [PremiumSubscriptio](./Lab2/task1/Lab2/Task1.cs#L48).
4. Придбати (тобто створити) підписку можна за допомогою
трьох різних класів: [WebSite](./Lab2/task1/Lab2/Task1.cs#L67), [MobileApp](./Lab2/task1/Lab2/Task1.cs#L85), [ManagerCall](./Lab2/task1/Lab2/Task1.cs#L103), кожен з них
має реалізувати свою логіку створення підписок.
5. Покажіть правильність роботи свого коду запустивши його в
[головному методі](./Lab2/task1/Lab2/Task1.cs#L122) програми.

    Завдання 2: Абстрактна фабрика.
1. Створіть фабрику виробництва техніки.
2. На фабриці мають створюватися різні [девайси](./Lab2/Task2/Task2.cs#L11) (наприклад,
Laptop, Netbook, EBook, Smartphone) для різних [брендів](./Lab2/Task2/Task2.cs#L73) (IProne,
Kiaomi, Balaxy).
3. Покажіть правильність роботи свого коду запустивши його в
[головному методі програми](./Lab2/Task2/Task2.cs#L143).
    Завдання 3: Одинак.
1. Створіть [клас Authenticator](./Lab2/Task2/Task3.cs#L4) таким чином, щоб бути
впевненим, що цей клас [може створити лише один екземпляр](./Lab2/Task2/Task2.cs#L76),
незалежно від кількості потоків і класів, що його наслідують.
2. Покажіть правильність роботи свого коду запустивши його в
головному методі програми.
    Завдання 4: Прототип.
1. Створіть клас [Virus](./Lab2/task1/Task4/Program.cs#L4). Він повинен містити [вагу, вік, ім’я, вид і
масив дітей](./Lab2/task1/Task4/Program.cs#L12), екземплярів Virus.
2. Створіть екземпляри для [цілого “сімейства” вірусів](./Lab2/task1/Task4/Program.cs#L56) (мінімум
три покоління).
3. За допомогою шаблону Прототип реалізуйте можливість
[клонування](./Lab2/task1/Task4/Program.cs#L28) наявних вірусів.
4. При клонуванні віруса-батька повинні клонуватися всі його
[діти](./Lab2/task1/Task4/Program.cs#L28).
5. Покажіть правильність роботи свого коду запустивши його в
[головному методі програми](./Lab2/task1/Task4/Program.cs#L76).
    Завдання 5: Будівельник.
1. Створіть клас [HeroBuilder](./Lab2/task1/Task5/Program.cs#L74), який буде створювати персонажа
гри, поступово додаючи до нього різні ознаки, наприклад [зріст,
статуру, колір волосся, очей, одяг, інвентар тощо](./Lab2/task1/Task5/Program.cs#L25) (можете включити
фантазію).
2. Створіть клас EnemyBuilder, який буде реалізовувати єдиний
інтерфейс з HeroBuilder. Відмінністю між ними можуть бути
спеціальні методи для творення [добра](./Lab2/task1/Task5/Program.cs#L74) або [зла](./Lab2/task1/Task5/Program.cs#L121), а також списки
добрих і злих справ відповідно.
3. За допомогою свого білдера і класу-директора створіть героя
(або героїню) своєї мрії 🙂, а також свого найзапеклішого ворога.
4. Зверніть увагу, що Ваші білдери повинні реалізовувати
текучий интерфейс [(fluent interface)](./Lab2/task1/Task5/Program.cs#L4).
5. Покажіть правильність роботи свого коду запустивши його в
[головному методі програми](./Lab2/task1/Task5/Program.cs#L175).
